[學語文］想學西班牙文

有無巴絲學過/學緊？上網見有好多間 價錢都相差幾遠 有無話邊間好d

Lm

我都想學喎 真心

咁岩既 我都諗住出去西班牙文

西班牙文好難聽

自學緊
想搵書

點發個rr 音

pish

天資

試過工聯會學 教得唔差又平10堂左右應該500蚊唔洗 但要睇你自覺性如果唔係好快唔記得

如果想長學HKU SPACE應該算唔貴又教得OK
之前係BUSCE讀過，有個HKU SPACE既老師黎代課感覺唔錯

你要識震痢先有天份學

利申：學緊西班牙文

邊度學？

¡hola! ¿Porque interesas español?

Pish

R音我後天學到

可唔可以教我

好難形容，果時都係女朋友教，要一下一下咁嚟
要一下一下咁用條脷整出嚟先，耐左就可以好似local咁

留名 但最想學係德文

無知一問 點解要 te interesa?

個用法同gustar一樣

想學留名
宜家用apps學緊d單詞覺得幾有趣
但讀音同文法都係要出去學